係香港讀design係咪好搵到錢？

小弟其實由細到大都好中意design
但因為家境問題 所以唔敢揀啲冇乜前途嘅科
想問下係香港做fashion design係咪真係等乞食

你畫到好似達文西咁勁咪得囉

都要你死咗先搵到錢

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

冇讀過va是咪食得屎

睇你敢唔敢賭你係天材姐
做非專科 就預乞食

香港無design 一係就抄 一係就你design 然後比客ban就抄

做design唔洗畫野好靚 但要夠creative
除非你好有天賦 唔係就要靠識得多人

visual art同design兩樣野嚟

出嚟15k 頂盡升到30k

Idea都幾多
但我識好少人又唔算好天賦

咁大鑊

如果你係講dse嘅va就算啦
更何況做fine art同design係完全唔同思維
係有料嘅 淨係拎幾個design俾人睇都會照收你
讀就開心嘅 四年studio life 可以唔諗以後咁盡情做
但出到嚟真係搵到錢嘅只係少數

乞食

鍾意design前先鐘意ot

本身係二世組先好讀design/art 相關嘅科目

Welcome to VTC

勁個d走去做文宣

一直都做緊